Kel Kel Baby

有次同你睇戲話Kelly 掛住人若變
戲院查飛嘅人問我另一半喺邊？
當時我指住你 你企咗喺我後面
然後查飛嘅人話唔係 係張飛嘅另一半喺邊

手機裡螢幕放著是Kelly的照片
當要看時間便看見Kel視線

有晚開始傾極電話都唔收線
然後每晚同你FaceTime 到三點
你話唔想瞓住 驚瞓咗之後無得再見

但我一眯埋眼只見到你的臉
夢裏夢見kelly迷人的記憶
當要看時間便看見你視線
手機裡螢幕放著是你照片
當要看時間我便會碰電

繼續寫

屌你 on9